其實警方既超級大電力有無幫手查追踪肺炎來源?

其實警方既超級大電力有無幫手查追踪肺炎來源?